呢個世界好灰

是咁的 小弟同女朋友拍拖幾年
long d 嘅時間 好多 但每日有WhatsApp 傾電話
乜都會分享
但最近 佢返咗嚟香港 一開始都成日 WhatsApp 去街
宜家佢就開始唔理我 WhatsApp 又成日已讀不回
街又唔同我去
其實 我返shift 佢又返shift 可以見嘅時間 已經好少
都唔知佢想點

之前 long d 果陣有同男仔 兩個出街 我都 無所謂
理唔到 宜家咁算點

屋企人 好錫我女朋友 成日問 我佢嘅近況
我真係唔識答 仲要成日俾 屋企人話我唔錫佢
好大壓力

9up 完